望著班獌係唔同post度死撐 搞到上波台上到有d尷尬...

種魔性真係唔講得笑

追住車狗黎吠

講真
而家得返利迷係比較理性

同埋搵利狗遮醜